今日十蚊兩個包真係好吸引 廿蚊四個食到兩餐

唔撚食呀 全香港得返m記都唔撚食呀

諗住10點9去排

有無黃M list?

KFC巴辣香雞包買一送一 好食過M記好多啦

今日有特價咩？

太熱氣不了。

ok 一陣去買

怡和集團不了

無謂作對
金拱門呢d 級數, 你d 懲罰佢當R 痕
炒兩個弱智執枱都圍返條數

返工附近有嘉寶，我洗食麥當勞垃圾？

多謝你幫手宣傳

KFC食過D飽硬到石頭咁
唔知係咪少人買放左好耐

食撚死你啦，俾廿蚊呀婆買佢啲紙皮食啦，
一撚樣味道咋

差啲唔記得
等陣去買返5、6個來食先

窮撚前線食既話唔洗內疚食飽啲先有力

KFC 係藍㗎，
而且又貴（26.5一個包）
又唔好食（乾到乜咁）

今日10蚊兩個包？ 邊款包？

Btw循例都要講句，唔撚食呀唔撚食呀

食咗kfc

真係唔明！
麥當勞真係咁難戒嗎

都係藍喎

方便 平 唔難食
有錢邊個黃絲唔想連東江水都戒，用法國礦泉水沖涼

藍絲港豬請入！元氣搞優惠！